學車王自動波貨van有咩黃師傅。。

我想1take pass

自動波

同問！

男人老狗

筆試都未考得

玩GTA練咪得 都唔洗技術

學棍啦！Ching

有冇人教棍van補鐘呀？

自動波私家車就有如果要嘅再問我

棍先易一take pass
棍van 好好力

真 輕鬆1 take pass
考完之後唔識揸自動波

留telegram
利申自動波貨van一take

自動波x2046

thanks